Control Servidor con bot
========================
Este bot sera para el control de un servidor el cual nos enviara datos tanto
automaticos como por peticion de comando...

Si todo esto funciona seguiremos para poder crear y manejar Docker desde el bot.

Instalacion
===========

Requeriments:
-------------


Install with pip
----------------

.. code-block:: console

   pip install -r requeriment.txt
   
